我地應該批鬥班激進白票撚

P.S. 借ac

link:

而以下啲圖唔係我整嘅 只係我save低
一樣喺民記facebook comment一堆
因為民記最近一直叫人and教人爭功能組別

唔好話我想批鬥班白票撚 係佢地主動批鬥我地啊

白票撚：黃屍好笨 竟然爭取功能組別 美國明明話幫你地拎真普選 你地依家話俾美國聽你地支持功能組別
/
泛民呃錢想你地班黃屍幫佢地爭功能組別啊 黃屍傻到無人有

我都知道最好情況係要廢除功能組別啦 咁依家廢除唔到 唔通就讓個位俾保皇黨

推

批你老母鬥咩，路線唔同姐

白票撚係要你制度內戰線輸曬啊

佢條路線想香港人輸都唔批鬥得？

絲打幫手推下

最新風向：幫泛民=白癡

咁得閒玩批鬥，上藍絲果邊批唔該

黃呢邊全部係 well concious 自己做緊咩 你批多一百次都未必影響到

藍果邊 on99 你攞到佢個 interest 就成功

利申：支持功能組別攬炒 唔同意白票 但唔覺得值得晒時間响黃裡面勸人做咩做咩

五毛：又一隻泛民打手

幫泛民之前
都可以諗下進攻功能組別如何達致雙普選嘅

我就未諗到喇
有無高人可以指點下

你覺得白票撚企我地依邊？

民間記者會一直幫緊人入功能組別 白票撚一直反對爭取功能組別

又無啦啦變左泛民含撚派了

白票撚分化黃營同泛民
連登仔：唔同路線 各自爬山

屌白票撚
連登仔：搞分化

咁講 果班人 well concious 唔係企自己果邊 你貼多一百萬張文宣佢都唔係企自己

vice versa 我又唔覺白票撚影響到我地啲咩

集中針對淺藍/中立個 market 意義仲大

我依家係想知
假如進攻功能組別 議會贏咗
同香港落實普選有咩關係
普選呢個議案 並唔係議員有得提出喎

白票撚：好嘢 我影響唔到咩 繼續呃facebook班淺黃 叫佢地投白票先

啱 我地要讓個位俾保皇黨

Agger
近排多左好多飯民狙擊手
胃零哥一落場即刻分化得好勁

聽聞呢個係熱狗page
然後白兵都有share到呢個post

絲打幫手推下 thx

好

係啊 一早unlike咗 仲有作者都係

你有你吠
我有我吠
鬥快傳教

乜嘢最新？班垃圾陳雲膠講咗幾個月啦

你答咗人d咩？

連登仔：唔理班白票撚就無事啦

寧願俾泛民有議席都唔俾保皇黨

贏夠議席，推動政改，改到真普選

白票撚：泛民爭立法會=支持立法會系統 美國唔會幫我地架

人大，特首通過到？

夠啦 收收啦 輸民意架

上頭有解放軍 唔好街頭抗爭了 打唔過架

咁點解梁家傑向歐盟議會話香港法治有險可守會俾人屌？

五毛又扮極端泛粉

比保皇控制議會香港就有普選

因為香港法律有問題

投白票=助攻獻世派
完

啱 支持泛民=藍絲

啱 所以我地要白票

連登仔：白票都只係唔同戰線je 兄弟爬山 唔好分化啊

收皮啦傻鳩

咁你地一定係保守投票2047撚

你有咩高見啊 你唔同意白票就係分化

真心覺得過咗八個月都仲只係淺黃而無變深黃，通常都係平時受泛民關照，但唔係好了解政治，果班普通阿叔阿嬸，果班點都投泛民

無話完全唔駛理白票撚
有好多時間同佢地磨當然最好
但時間有限就集中文宣攻中立/淺藍
最重要係跳出網上世界

垃圾post

係呀，打唔過架但俾到美國口實去抽秤中共喎，咁點解唔係向西方國家宣傳功能組別點反民主反人權，而係進攻功能組別endorse選舉制度呢？叫你配合美國唔做 泛民做咩唔以直選議員身份代表香港民意向白宮聯署表明呢個萬惡嘅功能組別點樣令中共控制香港？

點啊 Peter 驚九月選舉？

你爭取廢除功能組別嘅話保皇點會選到？冇個位又何來有人選，除非你心底唔係諗住最好情況唔係廢除功能組別姐

樓主邏輯

制度內贏咗又點？

你街頭抗爭好暴力 美國唔會幫我地架

出個分化post話人分化
拉

唔好投區選了

啱 九月白票 唔好投票 美國會廢除功能組別架

連登仔：白票都係條戰線 咪分化啦

講唔進攻立法會果班都講緊唔玩區議會
訓醒未

真

重點係但佢仲要向歐盟議會幫香港法治兜呀嗎，香港水深火熱佢仲向到粉飾太平，阻礙香港受國際關注。

同樣進攻功能組別咪即係為選舉制度粉飾太平。

你睇下樓主啲留言，就知佢左膠，同個張失民心嘅gif有咩分別？然後引一班連制度都未熟就話要贏嘅人出黎

有撚咁多白票撚咩
開埋D垃圾post搞分化

好 唔選區議會 讓位俾保皇黨撥款起天橋

我懷疑係五毛扮左膠搞分化

啱 只要白票 個制度就會受到美國關注 每屆都白票 美國就會一直關注

拉

民記啲白票派都假ge

政府綑綁泛民就贊成啦
上個星期果300億又失憶？
元朗17億天橋、港珠澳都係關泛民事
樓主鍾意玩回力鏢？

民記其實有人睇？

知名五毛黎拉 睇黎我做啱咗

你唔睇

而家咪叫人一齊做文宣叫美國廢除功能組別，比壓力叫所以泛民議員去信美國制裁參與功能組別人士

將雙普選加入第二階段談判

請解釋上述辦法如何不可行？

一班人以為投左票就做左野嘅心理補償

上個星期 啫係咸豐年代
你仲成撚日提住
你係咪鬼 你係咪熱狗

唔得咁架 九月要白票

Sir Peter

請問區選對五大訴求有咩幫助？定你唔記得左五大訴求？

答啦，解釋呀嘛唔好撚離題

繼續屈下毛就光復議會 光復香港

我明你意思係美國某程度係點都會幫香港以達到打擊中共，所以無論做咩美國都會幫，但進攻功能組別同街頭抗爭係兩樣嘢嚟，暴力抗爭嘅目的係為香港有雙普選令香港有返港人治港 係出師有名 唔會影響到美國點樣幫香港，但你進攻功能組別目的係向議會內爭取 但你自知呢個係由共產黨所設計嘅建制選舉制度，係唔會贏到 但照樣中個頭埋去係認同緊個選舉呀。 叫美國點幫你向中共施壓取消佢呀？

兩件事明明可以一齊做,你淨係準人做A唔比人做B,請問你有咩居心?

五大訴求都無話要有遊行集會自由啦

你對返題啦，問緊你對五大訴求有咩幫助呀

樓主不願面對？
唔好覆d唔覆d啦
淨係覆peter個傻鳩又唔覆下d理性討論

唔好吵啦 總之投票有罪 白票無錯

白票即係攬炒撚，攬炒之母柒婆推送中肯定支持啦。唔通走出黎抗爭，依家又話投白票攬炒咁on9咩

樓主鍾意我

遊行又對五大訴求有咩幫助

一早出名 熱狗外圍

我認錯 我九月要投民建聯

你講咩嘢？其實佔中時泛民叫你坐低俾差佬拉俾差佬扑 今時今日會話佢on9，今日叫你進攻功能組別 帶pepe頭套 就係真理？

你呢啲思想同紅衛兵有咩分別
光復到香港都出事啦
都唔討論

連登仔：你唔好轉移話題啦

啱 白票撚思想啱曬

你要逃避現實冇話有冇罪嘅，但叫人一齊逃避就點都有錯

啱 我一直逃避 你啱

點解可以一齊做？可唔可以解釋下，兩件事明明有抵觸，你投票認同制度點幫你廢呀？

上次投完區選林鄭話：感謝香港市民和平有序地投票，令投票率達71%；第二她感謝所有候選人參選，因這種選舉工作在極艱的環境進行，特別在選舉工程中受人身威脅、宣傳物品受損壞的候選人；第三她祝賀新當選的區議員，因地區工作是香港重要的一環，與市民生活息息相關；第四她感謝將卸任的區議員，因為不少是資深的區議員，過往的地區工作值得讚賞，最後她感謝選管會和3萬名公務員。

林鄭強調，選舉前幾日香港體會相對平靜、安全的環境，她期盼這種安全、安寧不是只為區選，而是市民已經發聲不希望香港再亂下去，令大家能如常生活，齊心協力為經濟困難和民生問題工作。

上面個篇野係任佢演繹，你只要參加左，就任佢講

請問你夾硬話可以一齊做有咩居心

人地都覺得你條制度內路線想香港人輸，唔通又批鬥你？
低質分化post

咁都唔叫批鬥?
明明兄弟爬山各自努力, 不割席不指責不篤灰不分化..

本來各自做無問題,但佢就日日係度又話滲透又話中共維穩..
究竟係邊個違反當初既約定?

我就話白票撚會搞亂制度內戰線
連登仔仲話兄弟爬山

一路以來都係香港越大鑊就越多人醒覺
俾曬建制玩咪攬炒全香港一齊制度外抗爭囉
投完票就當做左嘢 贏左選舉就當贏左
區議會就係完美示範
根本選舉越贏就越粉飾個制度 跟住抗爭就越冷卻
究竟有人睇到呢個關係未？

係冇乜，所以你見到而家勇武地下化，遊行人數越黎越少

但係你答到我問題未？

又話要獨立
又話要進攻功能組別
你係人格分裂定唔撚係同路人？

不推文

我知道了 我要投民建聯 多謝手足

你唔識唔熟又要帶人爬落火坑咁仆街，點各自爬呀

獨立係鬼 功能組別係泛民打手

制度跟本就稱唔上戰線，只會拖後腿，你竟然覺得你戰線你解釋下制度內贏？

同路人就話兄弟爬山啫
我依家就係問你贏咗議會點樣有普選
又唔答
唔好下下一句同路人就可以唔洗用腦諗野

啱 所以我地要白票 俾議席俾民建聯

對唔住 拖後腿 我九月會投白票了

啱呀，香港人特色就係咁太容易接受袋住先，進攻功能組別既endorse選舉制度阻礙國際線之餘又消香港民氣。 泛民扮自己友阻止運動推進都唔係第一次啦。

你解釋到未？唔好冇point咁回覆啦

我無嘢講 我錯了 我會投白票

講到口都臭
可能連登好多人個mindset係知道選舉贏唔等於贏
但係有無諗過好多淺黃、港豬（呢班人係佔緊大多數）係會覺得選舉贏到就天下太平
吹風玩選舉咪繼續加強佢地呢種心態囉
本來未選舉都會出下黎支持下抗爭
投完票咪覺得做左嘢做夠嘢 咪走左去囉
大家唔覺得身邊好多呢d人既咩？

跟本唔熟制度同國際關係就話人分化，算把啦你，同埋我由始至終都冇話要投白票，你講野咁冇point只會顯示你嘅質素，開post唔討論，開黎做乜？

冇本土我係唔會投
屌但係你講到你地好似冇一直批鬥咁真係幾撚幽默

啱 我拖後腿

其實係，佢地大部分都係聽風向吹邊就做啲乜野，個班人跟本唔會諗人地講完嘅野係啱定錯，fd ig share下post就當自己有關心運動，區選贏左明顯風氣回落左

啱 你拖後腿